今晚六合彩小妹每中一個字就抽1個派10萬 中兩個字就抽2個

就算我中得一兩個字無錢收都照派
如果我一條飛中晒6個字就額外抽多6個 而且每個派100萬
如果中半個字就抽一個係派5萬

10萬嘅咩？
100萬嘅咩？
5萬嘅咩？
最怕啲人走數

留名

你係咪on9，咁撚蠢都問得出

泥妖找數我就出文

又到星期二

無望了

咁你出定都得

信，不要問，最多探肛

拜仁手足LM

坐近監買到？

買到，岩岩係監倉出黎，呀Sir 都有買

中唔中都派俾我ok？

LM

Lm

留個名先

lm

你出到聲 幾多都俾你

牙泥

留名呀
女神

留明

我

留名等收錢

中

留名等收錢
祝樓主中晒咁多隻字

牙妖

牙雞

頭獎我既

留名睇走數

這些機會、唯有等

跟

Lam

我信

祝你抽晒，派1個比我

留名等派錢辭職

樓主走數多過你地食飯

小妹幾時走過數

Btw 好奇一問 樓主好有錢？

劉明

多謝

多就唔多 不過要拎百零二百萬出黎派都綽綽有餘

派我

Dinner ?

萬芳

你冇買中條撚

十卜

飛都貼埋 你都話無買

收皮啦！你條假膠人妖

#流明

得獎者
N Bendtner

跟買先

留名
祝你中到

留個靚名

Thanks

有個希望比自己

留名中頭獎

我LAM下呢D就夠架啦

留名 好想有錢買個新風扇

泥青派me ok？

留名，等錢開飯求派

3件垃圾

留明咪走數

留名等睇..

留名收錢

留定名無壞

好窮
中左記得分比我⋯⋯

留名分錢

第睇表演

lm睇走數

好

留名冇壞

聽住先

中風就有你份

快啲派我

又想人推爆post？

可唔可以抽我

多謝小妹

正呀

屌好似早左截飛 13分開始買唔到

哦

留名，支持

LM冇壞

唔好派 唔想你中

留名
祝樓主全中

報名

流名先